維基百科陶輝條目被刪除

點解維基百科陶輝條目在英文版被刪除？
因為大多香港人一直無視維基百科戰線，覺得免費花時間貢獻冇用，之後又俾人改就放棄同杯葛，甚至話不可靠而唔想參與。去寫嘅人好多都只係惡搞玩玩下，唔會認真去寫。

但維基百科戰線本身參與人數已經好少（10個都沒有），而且更新要花大量時間，需要大家參與，而不只限twitter戰線！

另外，反送中運動唔少事件仍然沒有自由圖片，大多的香港人，即使學生和近期冒起的多間民間媒體。問他們是否願意改用CC 4.0，將他們拍攝的影片及相片上載至維基百科，讓世人日後可以了解事件真相，但他們都一一拒絕。可見即使心態黃，在香港推動自由版權真的非常困難。

希望你地都可以關注維基百科，要抵抗大量小粉紅編輯和管理員。香港人同台灣人自己不去寫。只願參考而不願參與，那麼維基百科的中立性將會消失。

推

需要backup師

放上Darkweb ?

721

宜家維基中文變左五毛集中地，FC都用文匯太工

Push

普通人上deepweb?

好認同紅字嗰段，是但諗個原因合理化自己輕敵唔做野

PUSH

up

wiki 戰線難在wiki 啲admin 一早變晒五毛揸旗

要聯合埋台灣朋友先對抗到

Wiki唔得就寫落網典

咁同放棄，杯葛維基百科有咩分別

咁都可以兩邊都寫
網典先算係真係香港人嘅嘢
同埋好多條目兩邊都有寫

push

啱

感覺網典好多近期嘢都冇update
可能慢慢消失

要幫手寫

寫到維基百科嘅都好勁

越戰個wiki

寫到中共只係死一千，實際20萬
美軍見人就姦，見村就燒

我

屌你全家，2020年仲玩wiki

你要落手去搵文獻、學術研究，先可以將你個寫法加埋落去

因為以前高登自有高質editor，你地垃圾連登仔識閪edit咩

中共最中意係大家唔為意時偷偷改歷史

過幾日搵人再開
然後搵人提快速刪除
之後大家一齊反對
咁五毛短時間內唔可以再提刪

web archive ?

大大隻百無一用是書生同佢班走狗喺度
我係你寧願放網典算

帶無英文版

樓主有無經驗可以分享？
不如開個TG Group聚集會幫手嘅巴打再處理分工同翻譯問題

好多五毛mon住維基

Pushh

未放去時用word copy paste 先post

點先可以有相？ 自己影？

推。大家都忙, 但強敵當前, 更要勤奮！

香港人既字典就係維基，要好好維護

放上 blockchain

其實維基中文好撚低汁，例如話電視電影劇情英文wiki係有plot summary，劇情，點影響社會等等，中文wiki係放啲角色名做"xx家族", "xx家族"

即使學生和近期冒起的多間民間媒體。問他們是否願意改用CC 4.0，將他們拍攝的影片及相片上載至維基百科......可見即使心態黃，在香港推動自由版權真的非常困難。

正式媒體要搵食,學生媒體拎錢都要同大學交化
free個版權俾wiki即係免費做野
肯係人情唔肯係道理,唔好講到人地偽黃先得架

即係勇武冇飯食,黃店請佢食係人情,收返佢合理價錢亦都好合理

.

會積極同外國維基人傾呢個問題

有CC BY-NC-SA架，淨係比非商業用途用

唔洗嘅
每做一次edit後佢都會save低舊版本

一定要自己影
一係請求攝影者寫明用CC-BY 4.0 credit

但維基百科規定一定要商業用，而且係核心價值

你點知

Edit唔驚
驚連存廢討論都去唔到直掛快速刪除

推上twitter 啦

要反擊WIKI 中文版

如果有 Wiki article delete 咗, 可唔可以 undelete
跟住再 lock up 佢
好似要寫 email 俾 administrator / web master

Pishhhhh

中文版仲有, 英文版刪左

就算唔理商唔商業用
好多報紙要睇陳年紀錄係要錢
如果下下都可以係wiki睇到,對收入係有影響

pick

其實要點做？同五毛鬥寫？

通訊社就話有商業價值
學生和民間媒體講唔同通，外國都會有媒體用自由版權
只係香港冇呢個觀念

web archive有2019年10月陶輝英文條目
如果undelete唔到要重新寫, 可以base on呢個再寫

大家幫幫手

推 wiki戰線好重要
上大學之前基本上搵乜都係wiki(除咗ies)
平時唔係做project 一啲生活小知識都係睇wiki科普下
(科普見台灣人有用 唔好屌我 定係大家有更好嘅字請指正我)

你以為係啲做犯法嘢嘅人先會上㗎,上暗網唔犯法,係睇你做啲咩嘅o者

721
811
831
101
1111

Backup 去 GitHub

可以用網典做基礎，費事成日畀wikipedia刪啫

Wiki有用

pish

咪同一班人

進一步打擊TVB
1. 去餐廳幫手轉台 (99 Viutv/cable TV news/31 RTHK) 深水埗有得買遙控
2. 見到屋企樓下/gymroom/餐廳播TVB，同負責人講「仲播tvb？咁柒架」
3. 幫屋企人cut mytvsuper

五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路

網典冇咁易俾人亂改
維基俾人改完，可以唔洗由零開始寫

Copy & Paste唔係好難啫
最緊要係保存資料

邊有得戰，支那人話撚晒事咁

有冇得恢復返

根本wiki個界面太難用
好多人玩幾玩就放棄
我連點討論都唔知

作為一個普通IT白痴,我唔敢上deepweb
因為聽講好容易被人hack

其實有好多正經網站都有出.onion版，出名content farm嘅飛屎卜都有出暗網版，BBC同protonmail都有出，你唔亂上咩CP網嗰啲冇事㗎。

撳錯不推文，推返先

Wiki自由度仍然大,只要你寫過一條新條目，以後就可以自由寫，無須俾人過目。

如果自由版權
d popo就唔使叫媒體交片
直接告得

點先做到admin

唔係個個人都改到架咩

Wiki戰線好重要
可惜我寫文能力唔好

陶輝好明顯就犯左法 刑事
按規舉係要拉佢去查下
仲有開始法律既程序 仲有刑事佢應該都冇得再做警察(立即)

首先要滿足到幾個基本條件，提名之後就會有人投正反中立票或者問你問題，最尾只要支持人數係高過有效投票嘅80%，你就當選

人地針對係普及性問題

Push.

A

屌佢老母

呢樣真
上wiki同打code一撚樣

有返咁上下IT知識嘅人俾啲意見你:
唔好叫人上deep web 佢哋會多得你唔少

psuh

第228章 《簡易程序治罪條例》係終極惡法！警方執法權力無上限之根源！商場只要有公眾地方就可以執法！

pushhhhhhhhhhhh

呢個真 好撚多人都係搵個籍口比自己懶 參與小d

[教學] 如何成為維基百科撰寫師？

屌慣咗不推文

你都得，幫手入去edit

黨媒認證 線下文宣要人要資源

而家寫條目可以較visible edition（可視式編輯），應該會容易啲用。

姐係咁

link:

我有時都會打維基戰線

舊玩法
擺入以太入面

啲admin話刪就刪真係有得打？

識唔識睇 page history

q

唔係，係得幾個admin

係 根本唔會入到

初初出嗰陣就仲幾有參考價值

Yesss 屌班中國網軍中肺炎死

睇下點解叫香港回歸 唔叫香港主權移交就知咩事 香港人係維基百科完全失去控制

根本唔夠班死大陸閪人多

網典都冇人寫喇 而家
你見連登好多事件都冇紀錄過

識玩

留意中文版。
維基百科好多強國網軍，香港市民更唔可以退縮，要更多參與。

backup嗮所有黑警新聞先，可以wayback machine

推真係會miss咗wiki呢條線

錢作怪

Wiki is important!!!

你拉咗喎

由佢變百度啦

其實你應該放料比美國議員

而唔係叫人去百度貼吧開戰

特別係外國已經關注中共掌控媒體同平台,持續封殺異見
仲去人雞棚玩係下策

應該係針對呢個大台,令呢班人再無公信力

推啊

維基百科好難搞

解維基百科絕對唔係中立，冇意義亦都冇興趣

係，就係鬥寫，佢花十個鐘喺上面寫野，你花二十個鐘，所以係好嘥時間同精神

冇分別

你咪上去寫，十四億人replace 你D字

我幾有興趣個遙控

維基個討論介面認真唔掂
仲停留90年代，見到成炸字都興趣睇
所以我極少參與佢啲討論

新頁面巡查仍然有既

維基其中一個核心價值就係經討論去做共識
結果有唔少用戶浪費大量時間係呢d討論，冇時間去改善條目

)

又再俾人提刪

日本城同d家品鋪都有
不過，國貨城果個轉唔到L豬

有幾多篇比人delete左？試下推上hackernews講下